Title: Beach House und 2001: A Space Odyssey
Date: 2017-10-04 15:57
Slug: beach-house-und-2001-a-space-odyssey
Tags: stanleykubrick, beachhouse, music

Immer wieder stolpert man über Videos die Musik und Film, Dagewesenes, so miteinander kombiniert als ob es für einander geschaffen sei. Hier Beach House und 2001: A Space Odyssey.

{% youtube f9X1C7pTu-M %}
